睇咗The Boys 黑袍糾察隊第二季未？

妖，第一集個CIA女副局長，咁就香咗

StormFront 出場好有台型護國超人o晒嘴

睇錯黑鮑糾察隊

好想劇透你

超立方一早劇透晒啲漫畫劇情

黑色衫條友係護國超人複製人

追緊第一季n年前已經睇咗啲套漫畫

出左幾多集？

即係眼都有死光? 其實有邊個同佢有得打?

等出晒先一次過睇

三集

幾時出第4?

逢星期五出一集，直至十月九號出最後一集

漫畫全套SEED

上季好似係一次過?

係呀

屌你一入黎就劇透

但係tv 唔似會跟漫畫喎

StormFront唔跟漫畫男變女好正常

starlight 套suit成隻雞咁

我屌你老母臭西，劇透就加密啦

睇左今集先再講